有冇人見到大概3:30am 黃大仙下邨東頭村道

有個灰色衫人士 比人帶咗上警車
一架衝鋒 一架全白豬籠
上車前叫咗個number但唔知咩嚟
最尾係K

幫推

推

Push

push ar

Pish